人權法案最驚被制裁的唔係港共高官

係中共政權，中共高官最鐘意放錢去美國

而港共高官主力英，美，澳，加，紐

所以要五眼聯盟都制裁，先有震攝作用

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

推到全球制裁

蔡亮

所以國際線未完，下一個國家到英國，加拿大

係時候舉加拿大🇨🇦去請願

推

要多謝美帝！

最緊要英國
班狗有英國留落黎既制度
好多都送仔女去英國讀書 順便拎埋居留權
退休就成家過英國

所以英國一定要制裁
班狗先會仆街死

其實都係

家下美國一開左個頭
法案係要鼓勵盟友

所以會慢慢跟隨嫁啦

係，英加先會令港共痛

要搵議題切入其他國家幫手

唔制裁家屬嘅話真係把撚

其他國家冇消息唔等於冇做緊
王子強果單分明慢慢做玩大佢
急唔嚟㗎
可以聯絡佢哋情報部門仲好
不過香港=公海

之前有人講過如果認真執行條法既話，美國係可以令全世界同美金有交易既銀行都將被制裁既人列入黑名單，到時佢走去邊都冇用

講得好 d 錢放晒係其他國家 就應該要煮死佢

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

仲有日本呀